## Обновления для STALKER CMS 2.0.5.2 

История обновлений:

Bata 0.9.3 от 03.10.2016 - Исправлено сохранение контента текстового блока при использовании вижуального редактора в шаблонах при создании и редактировании элемента информационного списка.

Bata 0.9.3 от 30.09.2016 - Добавлена возможность указывать время создания файлов ресурсов.
Добавлен HTML генератор favicon. Исправлены основные шаблоны.
Добавлена возможность менять шаблон dashboard панели администрирования.

Bata 0.9.2 от 23.09.2016 - Поле дата рождения является объектом Carbon.
Добавлена возможность выбирать города и населенные пункты в информационных списках

Bata 0.9.2 от 19.09.2016 - Добавлено управление шаблонами для галерей.
Исправлена ошибка работы прелоадера в Safari.

Bata 0.9.2 от 15.09.2016 - Изменен класс для маски телефона.

Bata 0.9.2 от 14.09.2016 - Произведен рефакторинг миграций.
Добавлен шаблон регистрации пользователя в список шаблонов пакета Mailer
Включено все три языка
Добавлена возможность загружать favicon приложения
Добавлена возможность загружать logo приложения
Переименованы пункты меню пакета Система

Bata 0.9.1 от 26.08.2016 - Исправлено вид input при ошибочной валидации
Добавлено показ текста при иключении

Bata 0.9 от 19.08.2016 - Исправлены ошибки в документировании функций
Добавлена сортировка при выводе изображений в галереи
Увеличено размер поля alt-текса для изображений в галереи
Метод отпавки писем в PublicMailer сделан публичным

Bata 0.8.9 от 05.08.2016 - Добавлена возможность указывать blade-директивы в контентных блоках.

Bata 0.8.9 от 01.08.2016 - Добавлена возможность изменять подписи к фотографиям гелереи.

Bata 0.8.8 от 30.06.2016 - Поле "Электронная почта" при управлении пользователями необязательна. Поле "Логин" стало обязательное.

Bata 0.8.7 от 29.06.2016 - Исправлена работа route middleware public, а именно localesMiddleware.
Добавлена возможность явно указать логин при добавлении и редактировавнии пользователя.

Bata 0.8.7 от 24.06.2016 - Исправлен вывод уведомлений в верхнем правом углу панели администрирования.

Bata 0.8.7 от 23.06.2016 - Последовательное отображение изображений в списке гелерей.
Исправлнено визуальное поведение при удалении вложенных элементов меню.
Добавлено уведомление о наличие кэша настроек при установке моделей.
Обрана возможность указывать шаблон для контентных блоков.

Bata 0.8.7 от 21.06.2016 - Новая версия модуля "Информационные списки".
Добавлена возможность загрузки дополнительного изображения: имя поля background.
Добавлена возможность связывать информационные списки между собой. Как один к одному так и один ко многим.

Bata 0.8.7 от 20.06.2016 - Добавлена возможность загрузки изображений в галерею без предварительной обработки.
#### Трубуется выполнить SQL запрос: 
```php
ALTER TABLE `galleries` ADD `crop_use` TINYINT(1) UNSIGNED NULL DEFAULT '1' AFTER `description`;
```

Bata 0.8.6 от 17.06.2016 - Доступно новое решение.

Bata 0.8.6 от 15.06.2016 - Исправлено вывод фотографий пользователей.

Bata 0.8.6 от 06.06.2016 - Добавлена обработка латинских символов и цыфр при автоматическом заполнении SEO и OpenGraph данных.

Bata 0.8.5 от 02.06.2016 - Новый вид списка пользователей. Исправлено сохранение структуры меню

Bata 0.8.5 от 01.06.2016 - Новый адрес для обратной связи. Автоматическое заполнения поле SEO и OpenGraph

Bata 0.8.5 от 26.05.2016 - Исправлены наблоны и сохранение настроек приложения.

Bata 0.8.5 от 20.05.2016 - Исправлено сохрание название приложения. Изменен вид страницы настроек CMS.

Bata 0.8.5 от 19.05.2016 - Добавлено отображение 2000 ошибки

Bata 0.8.5 от 18.05.2016 - Обработка ошибки при установке решения

Bata 0.8.5 от 17.05.2016 - Исправлено сохранение структуры меню

Bata 0.8.5 от 13.05.2016 - Установка доступных решений

Bata 0.8.4 от 12.05.2016 - Обновление ядра CMS